[雞翼撚]有無人特別鐘意食Euro GoGo既雞翼

係第二到食唔到焗得咁正既蜜糖雞翼

利申：每次同老婆每人食10隻

以前好鍾意食 下午茶抵食啲但自從屋企附近個間執咗就冇食

今日啱啱同個妹去完食蜜糖雞翼
係貴少少不過真係幾好食
熱辣辣嘅蜜糖雞翼

天水圍突登出元朗食

煙肉芝士薯皮都好食